今晚狂捉連儂牆？

手足要小心

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

仆街今次黑警有咩企圖

已經好幾晚係咁，唔係今晚

會唔會關個咩中全會事

依幾晚不停捉 屌佢老母

屌講乜撚嘢五大訴求

無活動 無掩護

大家要組大D 既隊同小心D

捉撚左幾日啦
大把人好似你咁唔知 出去無危機意識 晚晚都繼續有文宣被捕

係咪因為有左禁制令，一貼狗資料即刻告？

區選近了

推

咁唔貼狗資料貼其他囉

區選機會大啲

天水圍手足比人告刑毁

呢頭清完嗰頭又好快比人貼滿晒，都唔知清嚟做乜

手足唔需要夾硬
佢得三萬人仲要on shift
生多幾竇狗都一定係我哋贏
睇啱時機冇人先去貼
或者一定要搵人睇水

捉左好多晚
只係好多都冇人知

噴字確係刑毁

其他時段得唔得, 狗捉手足集中係深夜時段, 如果放工或者下晝時段會唔會更好, 一來多人, 二容易認到有冇狗出沒

貼牆only

其實點解要深夜痴
俾狗拉左都無人知

人來人往唔通比班藍絲斬咩

放工時候組唔到手足

同埋個啲時候太多人行，唔知會唔會有藍絲襲擊，唔敢一個人貼

推 最好組隊先去

連儂牆對保皇黨區選最大威脅
保皇黨控制cctvb 仲有多數紙媒
連儂牆將文宣遍及唔識上連登既街坊
我覺得呢家連儂牆唔洗整到太靚
癡完就走 一定要有哨
一有依郁就跑 不被狗咬為第一大原則

早啲晚上八至十，我哋大人放工可以睇實，有乜事都可以有照應嘛

人來人往放工時間先安全，普通情況你估黃多定藍多

藍色日光日白斬你唔驚比黃私了咩

夜晚晚斬完你都冇人知

唔關事,
想用刑事毀壞嚇你地班人唔好出黎搞連濃,
因為區議會近了

禁制令

Condom仔仲死不悔改
天國近了

死黑警

d 人驚就無人貼

遲早變哂人人隨人見到牆就貼

想贏就同我入黎反思場運動3個重大問題

真正 be water

大家係facebook whatsapp group share下
真係好多人唔知咁

認同.
而且狗組隊清牆都係凌晨時間. 夜晚收工食飯時間多大人行過先係安全

冇示威就尻拉 補人數

我樓下已經有

連儂牆要開花了 到處都是連儂牆

無遊行捉唔到人
咪去連儂牆捉

幫手入嚟推下post

星期日有集會！！！

認同
破解咗狗隊策略

係啊

撳錯負評
推翻

push

煩幫手推到上熱門

[禁制令]禁止警察改裝正規制服

而家開始追擊文宣組
dllm

要交數？
依排做文宣比較多，要亂鳩捉交數？

告系到咩

觀塘多人被捕？？？

認真真係唔好驚

最多自己小心D, 組好隊

唔好比班畜牲嘅白色恐怖片嚇到

就算你玩到用牆紙粉，根本都告唔入刑毁。

只要冇狗資料，冇恐嚇，
最多都係違反衛生條例⋯⋯

港幣$1500 咋。如果連罰$1500都驚，點對得住冒著坐10年出去嘅前線手足？

都係果句，唔好驚，但要萬事小心。

Push

太夜唔好去, 防刀手, 要去都四五人, 開住手機報告位置FB IG 連登,以防萬人拮心拮肚

文宣組唔好夜晚行動
反而中午人多果陣做

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

咁岩拿住CUTTER勞工交剪, 屈你攻擊武器

見拆牆令消息唔流通可以減弱運動
同為建制做區選勢

葵廣橋都俾人清左兩日

見你地上街既人少左，開花又無哂，咪開始試下打壓，香港人開始變返以前咁

C

一定要有人做天文台，要提高危機意識

其實對方策略好明顯下，由滅聲入手
先大規模撕文宣，再捉貼文宣一段時間，打擊我地宣傳渠道

對抗方法：真係要全民保護文宣，以前就話唔好死守撕一貼十，而家對方想用黎做武器我地就要誓死保護呢d領土

我覺得, 文宣開花
全街都係
會更好

仆街！

昨晚都已經係

要等人搞地區遊行用人數壓制

禁大陸人來港
主要係驚佢地睇到示威 + 僆儂牆

而家要清
可能因為大陸又想放班自由行落黎
大陸驚輸出革命
所以要清僆儂牆

元朗拉左好撚多手足！！！！！

呢兩日各區大清完, 實有人出黎貼 , 班藍屍同黑警 mon 住....

行動post互推大行動！

香港人發生咩事？

佢地plan 好左前一晚大清洗

佢實知大家會好心急想貼番 所以就守住某幾個位

仲有另一個原因，係怕輸出革命返大陸
最近智利，加泰，唔多唔少都受香港示威影響
中港就一水之格，遲早紙包唔住火
個人覺得應該有唔少大陸遊客，有意無意影左D連儂牆內容返去

其實由蒙面法開始我覺得佢target轉去和理非
拉勇武佢都見到成效不大，人數仲係好多
但如果目標直指和理非，令佢地就發現唔再係街頭咁有勇武係前面頂住減低風險，而係連做文宣貼連濃牆都出事想令佢地未進化勇武就收皮，仲可以大大減少人數（平時和理非為多）
所以最近出現好多鳩拉和理非路人，同埋所謂放水衝少左前線

想知佢地入去會點
開手機 毒打 非禮？
告d咩 幾耐放
有無被捕人士自白

早個幾月前已經有人 fwd 過藍屍 gp msg .. 話 call 食環清牆, 有黑警睇住清.. 然後等夜晚 d 人返黎貼, 就叫黑警去拉人..

鬼告得入咩
又係到嚇鳩人

幾日喇，文宣手足易咬，班仆街點會唔搞，小心啲幾個人都太危險，冇人睇水

雖然人多冇狗
但藍絲篤灰同襲擊機會相對高咗

不過相比深夜
早返少少都會安全d

認同放工時間貼穩陣啲

人來人往班藍絲先唔敢亂黎
多數藍絲都係人少先會郁手

岩岩返見係街用高壓水鎗洗地
字同貼

俾藍絲篤灰同襲擊 係可以反擊 "師鳥" 當然要有人幫手保護手足, 但俾狗咬就唔係一隻, 係一大班狗咬你, 又難走,重要你反擊重會入多條 襲狗

連儂牆要升呢。

唔好集中舊有地方，要擴大連儂牆範圍唔。要精簡地貼，唔好晒時間整到靚一靚，要令黑警冇辦法睇晒所有位置。

工具要簡單，唔好有位俾黑警入。

和理非肯進化未

平衡時空既 part time protester星期六先＂知＂架嘛

今晚拉左，星期一返唔返到工架

日頭 多人放工時間貼最好

咁前線手足係咪應該轉方針定點？

快閃,一人行過貼10張就走,盡量3-5分中搞好佢

算啦

其實早上最好，印定返工經過貼，班狗唔會早出動

一人一罐3m噴膠，痴完即閃啦

覺得可行 可以一路行跟住一手貼落牆 扮冇野繼續行
風頭火勢 安全最緊要

同意 值得一試 班仆街藍絲咁撚中意番工都唔得閒報警

因為垃圾政府要幫建制派
上個禮拜已組講緊狂清
仲要派埋POPO守住俾食環清

都得，講真佢夠膽出黎就激嬲埋班港豬出黎玩，佢咪試吓囉

推到大家睇到 注意安全 預防瘋狗症

勇武呢排靜左少少
見你班撚樣日日食黃店就當革命
唔趁呢個時間搞埋你班做實事既和理非?

對家開始越逼越近

覺得文宣好蝦啲
又係恃強凌弱

當我地開始慢慢休息 個個星期搞D對政府無威脅嘅活動
人地就開始黎料反攻我地 文宣都開始搞捉到你地和理非唔敢出

仲可以唔覺意跌左張紙
貼紙唔小心貼係車到
咁樣頂多罰千五姐

區選將近，正苦點會比連儂牆遍地開花
咁啱再加埋班警蛆中意恃強凌弱

真係要做到遍地開花。

唔好死守一個位，否則黑警同廢老好易捕手足。

一定要睇水

連續幾晚都去捉人

越深夜越安全，10-2 都唔安全

升級
貼到4圍都係 連儂牆都be water

九龍塘車站條橋而家就清哂了
而我幾乎日日都行過
都會諗起之前人多果陣係有人會貼
點解而家無哂
其實次次發生啲連儂牆事件
都好想自己在場睇下可以點樣幫手

幫手推呢個，可以令到少啲文宣手足被咬

大家聽住，我有一個簡單方法可以比大家分黃藍店！

DLLM平時收工都係用觀眾身份停低睇一陣
依家直頭要加入做貼牆文宣小隊

就區選 係要落力啲

周圍可以係連儂牆

拆咗捉咗我哋嘅牆同手足 可以畀外界新聞媒體影到已經冇乜抗爭行動
起返佢哋嘅牆 可以有助推動區選

反抗 就黎無自由

煲大佢啦

證明班狗好得閒
一定要諗方法應付

佢地越想消滅連儂牆
我地就更加要整多d

推
死黑警點對手足

依排d牆日日比人清 每日朝早番工見到爛哂

大粒墨出黎之前一晚開始
好勤力全部都清
加埋再貼即捉

點解要咁驚大粒墨見到呢啲野呢？
人地都住緊安全屋啦

呢個星期都不斷捉
佢地有心搞和理非文宣

唔遊行就會捉架啦
你遊行佢先冇人手搞其他野

煲大佢，所以我哋既抗爭唔可以停

呢樣真，
狗做成恐懼，等人覺得好危險
兇險既時間一日得一個鐘，
狗懶個西，唔會長註
對手越要清，我哋越要貼

好失落，
油到一忽忽
幾時大家一齊去搞搞佢
破窗理論，
一人貼一張
成條橋就番黎

Post-it要回歸
放一疊post-it,幾支筆
一人一張貼滿佢，
狗都無位入